有幾多人呢幾個月無去信和？

呢兩個月冇去
真心想知啲popo之前逢星期六日放tg
而家日日放，佢地點生存

仲去MK
依家落MK吸tg吸到傻

仲有開？

屌前幾日有個賓妹問我旺中點去，我都諗咗好耐
耐都連路都唔記得埋

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

山埃吸到死都似
連旺角東站都一陣味

咁信和啲舖頭執曬笠

今晚7點去INS, 人少到, 鋪頭都早收

巴打唔怕狗亂咬人？

驚閪啊

信和紅底，不了

成個旺角油麻地都係催淚彈味 都cls

照開 唔對路就拉閘走人

如果好似上面巴打講，周圍都tg味， 好大劑喎

陣味根本就散唔走
入左商場會好啲 一出外面就拿鼻拿喉
用生命黎返工

呢一千幾百蚊嘅figure咪奶嘢
啲店主點算

呢個真 行過都有陣味 周邊途人好多都打黑痴 都唔知吸咗啲咩嘢

可以出tg空氣罐頭喇

可以點？

個個都仲要掛住返工生活唉
香港人接受能力太高

人地要生活, 你自己叫人唔好番工, 你咪又係一樣口講擺工, 實質自己都番左工

我返左工？